如果將來仲有一次百萬人遊行，Do you hear the people sing?

大家相信睇到今日中學生唱呢首歌有幾咁感動，幾咁震撼。

想像一下如果有一次百萬人係遊行果時約定一個時間一齊唱，將唱聲傳到全港島，全香港，全世界會幾震撼？

呢個將會係全球最大規模既文宣！

自推十連

大家推上熱門.分分鐘幫到好多手足

我想開多條戰線----------手足戰線

唱美國國歌好過啦

和理非其實也可以震撼全世界

美國國歌受眾係美國人，而家係人道問題，係全球議題

過百萬人合唱，應該算空前絕後，而呢個文宣只係要求大家唔好怕羞開囗唱歌

天佑香港